[1Q題陽具插溶岩求秒殺]同咪霸唱K，猜一名人

三頁開估
秒我我見親你都回句契爺身體健康

秒我啊柒頭

我叫你秒我啊！

連登仔唔係好撚柒寸

朱咪咪

錯，屌你老母

吳唱K

完

去左啦

邊有咁簡單先得架

有無提示 香港名人？

高海寧

秒

屌你老母

我們到了, 樓主在那

唉好啦，香港

咪玩啦清

我拎張咁嘅圖出嚟你地服唔服

撘緊車

留名睇答案垃圾過武德昌

陳奕迅 k歌之王

服
秒

根本已經係最好答案
條友又諗緊點兜

on9 識牠老鼠

超

秒 ?

似啦似啦

我似你老母啊 陷家產！

等睇高質答案

攪乜春

已封鎖用戶

你唔會失望

周筆暢 周不唱

錯

夏天還會遠嗎

A yo Hong Kong

make some noiseeeeeeeeeeeeeeeeee

負評既係咪諗唔到答案？

幫手推po 拿拿聲知答案用黎cow 女算啦

樓主係咪痴咗線

好燥底，成班撚樣玩野浪費阿叔時間

又插溶岩求秒又咁撚串
單機啦你

串得起

有無人秒到我！

無

盧海鵬

Y

陳豪，
因為我鐘意陳豪

我中意你思路

咁多個答案你同周不唱最好

比d心機啦，我睇好你

曹永廉
秒

似啦似啦

傻閪

開估啦柒頭
等睇高質答案

俾多一頁時間你地

等睇你比人屌老母

除左唔抵得我牙斬斬嘅人以外，睇怕都會服氣

麥包 麥長青

三頁啦喎

樓主可以開估

頂之前聽過個答案但醒唔起

應該原創架喎

答案呢

答案係....

爾冬陞

爾你老母

邊個黎

估個弱智出嘅IQ題 要嘅唔係高IQ
係高EQ
樓主，我屌你老母。

。。。

咪咁啦diu

杜老母 秒

我杜你老母

小學畢業未

好撚高汁

連囝不願承認落敗

撐樓主 個答案笑撚左我5分鐘

珍

樓主好波

jm9
係咪唔記得轉ac

傻閪

我 立即 屌你老母